一人去食放題

今日中午冇咩做自己一條友去左大喜屋食放題

牛舌，炸野幾正
刺身壽司同其他都一般
d位都幾迫，坐附近都係大陸人多
埋單$250

如果講刺身
一般放題都係來來去去嗰幾款，甚至酒店buffet都係
留名等睇其他巴打suggest有特別d嘅刺身供應嘅放題

洗唔洗打電話去訂座定就咁walk in?

walk in
呢間冇位都可以去第2間

特別d嘅刺身供應嘅放題，邊有可能，去元氣食都要幾十蚊先得幾塊，250蚊放題既刺身一定係好劣架，放題真係岩只求可以食到超飽就ok個d人去

我想搵D刺身比較好既放題 雖然好矛盾

有冇畀人笑一個

其實冇人會理我